[新曲大戰] IU太妍撞到正

iu
太妍

所有老女人都要收皮

支持層主

iu啦仲洗諗
太妍d歌好似冇以前嗰啲咁好聽

我老婆啦仲駛諗咩

比唔落手 2隻專都有買

但因為IU仲未有MV 所以太妍贏

老雞 太妍

反而覺得佢出道左12年重唱梗呢類樂曲先係停步不前既原因

應該話唱唔到足夠既感染力

你有冇聽啲side track架，今次唔錯喎

聽過啦晒重洗問

咁可能口味問題，個人覺得今次好過一輯

音色問題我估

Iu

老婆u

太妍把聲厚啲實啲，唱R&B幾正，而IU把聲薄啲，好似ASMR咁，鍾意佢唱heart, rain drop類型個啲，今次呢首感覺差咁啲，不過都期待隻mini

雖然都知唔夠iu鬥

不過金泰妍世界第一

起碼要有夜信level

無論少女時代定太妍solo
近2年d舞都唔係好掂

IU老婆
泰妍SP

真 IU夜信真係全部歌入面最正

覺得之前個啲正好多

IU 輸哂

小朋友先會做選擇

太妍唱OST仲好過佢自己歌

唔覺得IU實贏,更加唔覺得泰妍輸晒....

兩套IU 主演既韓劇,最令人引象深刻既泰妍都有份唱...如果你話IU唔鐘意泰妍...佢咁有影響力...佢唔會出聲? 反而可能IU本人都欣賞泰妍囉我覺得...加上雪梨事件好巧合一樣嘢係佢地三個都有份响德老納出力
一個主演
一個客串
一個唱插曲
搞到好似雪梨可以一次過同兩個好友合作之後先離開...算係不幸中帶嚟少少安慰囉! 希望雪梨RIP啦...

泰妍好似以前同sulli係roommate

其實泰妍同iu fd唔Fd?

iu講過泰妍係佢榜樣

條友幻想力太高 講到超人大戰蝙蝠俠咁

太妍Lion Heart跳擘髀舞好好Fap
IU J力不足 仍需努力

最正果批，chat shire都好多好正

Chat shire 最正album 沒有之一

邊個大波D?

Taeyeon 最正 最好聽

agger

太妍

👌🏻 支持太妍

冇拗撓, 但應該冇來往, 前後輩關係, 雖然大家都係solo, 但利益衝突唔大

btw, 如果同得iu反面既, 人品都唔會好得去邊

有冇人知點解IU今次冇係Youtube post offical嘅音樂？

都未出

算係半個資深飯表示 覺得三個大佬都上曬神檯唔會介意呢啲贏輸 講真雪莉走咗邊個仲有呢個心情去鬥 真心care呢啲嘅得公司囉因為$$$

瘦到得棚骨有乜好j

iu同太妍風格其實差好遠 我個人好鍾意太妍上一首4seasons 今次就一般

兩個都鍾意 不過泰妍更有魅力